Red Velvet 討論區 (21) - 誰是承歡理想型....

Rookie Rookie Rookie 一位粗卡

The Show

2017/02/07 (1st win)

Show Champion

2017/02/08 (2nd win)

2017/02/15 (6th win)

MCD

2017/02/09 (3rd win)

Rookie encore stage

2017/02/16 (7th win)

Rookie encore stage

Music Bank

2017/02/10 (4th win)

2017/02/17 (8th win)

Rookie encore stage

人氣歌謠

2017/02/12 (5th win)

2017/02/19 (9th win)

第四張迷你專輯

Rookie (2017/02/01)

Rookie MV

Rookie Dance Practice Ver.

Rookie Stage Mix

Little Little Stage Mix

Rookie MU-Beyond

Part 1

Part 2

01.Rookie (Title)
02.Little Little
03.Happily Ever After
04.Talk To Me
05.Body Talk
06.마지막 사랑 (Last Love)

Teaser Photo

Rookie Teaser Clip #1
Rookie Teaser Clip #2

Rookie Live YouTube Link

Red Velvet (레드벨벳) 是韓國SM Entertainment時隔五年後，於2014年推出的女子組合，由成員Irene、Seul Gi、Wendy、Joy以及2015年加入的Yeri 五人組成。

團名「Red Velvet」是將充滿強烈、魅惑的色彩「紅色 (Red)」與能夠同時讓人感受到柔軟、女性化的「天鵝絨 (Velvet)」結合在一起的名字，期望將來 Red Velvet 不管在音樂上或者表演上，能夠同時展現強悍與柔軟的多樣面貌，帶給大家不同面向的感官享受。

成員介紹

藝名：Irene / 아이린
本名：Bae Joo Hyun / 배주현 / 裴柱現
生日：1991年3月29日
星座：牡羊座
血型：A 型
出生地：韓國大邱廣域市北區
隊內職務：隊長、副領舞、饒舌、問答、門面擔當
花名：高祖奶奶、古代人、和平女神、童顏隊長、偽忙內
個人經歷：
SHINee《Why So Serious?》MV 演出

Henry《1-4-3 (I Love You)》MV 演出

SR14G《Be Natural》表演練習影片 (與 Seul Gi)

圭賢《Gwanghwamun (在光化門 )》 MV 特別演出

Music Bank MC 2015/05/01 - 2016/06/24
KBS 短劇 안녕 우리말
網劇《遊戲公司的女職員們》女主角

Laundry Day 主持
Trick or True 佈景板

藝名：Seul Gi / 슬기
本名：Kang Seul Gi / 강슬기 / 康瑟琪
生日：1994年2月10日
星座：水瓶座
血型：A 型
出生地：韓國京畿道安山市檀園區
隊內職務：第二主唱、主領舞、魅力擔當、無趣擔當
花名：小熊、康澀熊、 宅熊、時尚恐怖份子
個人經歷：
Henry《Fantastic》MV 演出

Henry《Butterfly》合唱
(Audio)
SR14G《Be Natural》SMROOKIES 表演練習影片 (與 Irene)
Hologram Musical 《School Oz》飾演 Dorothy
Trailer :

藝名：Wendy / 웬디
本名：Son Seung Hwan / 손승완 / 孫勝完 (前釋：孫承歡)
生日：1994年2月21日
星座：雙魚座
血型：O 型
出生地：韓國首爾特別市城北區城北洞
隊內職務：主唱、高音、英文、料理、表情、反應擔當
花名：表情帝、承歡媽媽、我女人(啤 post 專用花名)
個人經歷：
SMROOKIES_WENDY 웬디_SPEAK NOW (TAYLOR SWIFT)

Amber - Shake that Brass Feat. Wendy

Simply Kpop Special MC
<我們結婚了> 客席主持
<Trick or True> 佈景板
<便利店掏空吧> 被遺棄主持

藝名：Joy / 조이
本名：Park Soo Young / 박수영 / 朴秀英
生日：1996年9月3日
星座：處女座
血型：A 型
出生地：韓國濟州特別自治道
隊內職務：副唱、副 rapper、吃貨、前忙內、可愛、$M 果汁相貌擔當
花名：肥JOY、騙徒JOY、HOT JOY、647老婆、青蘋果
個人經歷：
2014 MBC 歌謠大祝祭 - 成人禮

<我們離緍了> with 陸星材
<Trick or True> 佈景板
tvN 電視劇 - <她愛上了我的謊> 女主角 - 尹素琳
尹素琳錄音版- 이젠 그랬으면 좋겠네

내게 오는 길

藝名：Yeri / 예리
本名：Kim Ye Rim / 김예림 / 金藝琳
生日：1999年3月5日
星座：雙魚座
出生地：韓國首爾特別市
隊內職務：副唱、副 rapper、忙內
花名：車厘龜、西面車厘、Myemim
個人經歷：
SMTOWN Live首爾場 《No No No No No》《紫色的香氣》
Welcome New Member
Part 1
Part 2
MBC Show Music Core MC

數位單曲

Happiness(행복) (2014/08/04)
MV：
Happiness Break：
All stage mix:
五人版 Happiness Fancam @ 150505 慶北兒童節

Music Bank：
2014/08/01
2014/08/08
2014/08/15
2014/08/22

MBC Music Core：
2014/08/02
2014/08/09
2014/08/16

SBS 人氣歌謠：
2014/08/03
2014/08/10
2014/08/17
2014/08/24

Be Natural (feat. SR14B 'TAEYONG (태용)') (2014/10/13)
MV：
All stage mix :

MPD Fancam
2014/10/16

Music Bank：
2014/10/10
2014/10/31

MBC Music Core：
2014/10/11

SBS 人氣歌謠：
2014/10/12
2014/10/19

MBC Show Champion：
2014/10/15
2014/10/29

SM Station

에릭남 x 웬디 봄인가 봐 (Spring Love) (2016/03/03)

임슬옹 X 조이 이별을 배웠어 (Always In My Heart) (2016/11/04)

MV Making Film

웬디X문정재X이나일 (Have Yourself A Merry Little Christmas) (2016/12/23)

SMTOWN X Steve Barakatt 너의 목소리 (Sound of Your Heart) (2016/12/30)

예성 X 슬기 DarlingU (2017/01/22)

레드벨벳 Would U (2017/03/31)
Teaser 1

Teaser 2

OST

Mnet《Mimi》OST《슬픔 속에 그댈 지워야만 해 / 只能將你從悲傷中抹去》

2016/02/07 Open Concert

Who are you School 2015 OST - Return (Wendy)

D-Day (디데이) OST - Let You Know (아나요) (Wendy)

UNCONTROLLABLY FOND OST Part 7- 밀지마 DON'T PUSH (Wendy, Seulgi)

화랑 OST Part.4 - 너만 보여 (Wendy, Seulgi)

그녀는 거짓말을 너무 사랑해 OST Part 1 - 여우야 (JOY)

그녀는 거짓말을 너무 사랑해 OST Part 2 - 괜찮아, 난 (I'm OK) (JOY Feat. 이현우 (Lee Hyun Woo))

其他單曲

Winter Garden Single - 세가지소원‬ (Wish Tree) (2015/12/18)
2015/12/25 Music Bank

Sugar Man Part 13 - 2016 너에게 원한 건 (2016/01/12)

[We got married] Young Love - Bbyu (2016/04/16)

[Telemonster OST] 여시주의 (2016/05/02)

JOY (Red Velvet) X Do Young (NCT) - First Christmas

남녀의 온도차 (Our Story) (Feat. 케이시) - 황치열, 슬기 (2017/02/21)

首張迷你專輯

Ice cream Cake (2015/03/18)

01.Ice Cream Cake (Title)
02.Automatic (Title)
03.Somethin Kinda Crazy
04.Stupid Cupid
05.Take It Slow
06.Candy

Ice Cream Cake MV Teaser:
Ice Cream Cake MV
Ice Cream Cake all stage mix

Automatic MV:
Automatic all stage mix:

第二張迷你專輯

The Velvet (2016/03/17)

01.7월 7일 (One Of These Nights) (Title)
02.Cool Hot Sweet Love
03.Light Me Up
04.처음인가요 (First Time)
05.장미꽃 향기는 바람에 날리고 (Rose Scent Breeze)
06.7월 7일 (One Of These Nights) (De-Capo Ver.)
07.7월 7일 (One Of These Nights) (Joe Millionaire Ver.)
08.7월 7일 (One Of These Nights) (Piano Ver.)

One Of These Nights Teaser:
One Of These Nights MV
MV Making Film
Album Cover Making Film
One Of These Nights All Stage Mix

第三張迷你專輯

Russian Roulette (2016/09/07)

01.Russian Roulette (Title)
02.Lucky Girl
03.Bad Dracula
04.Sunny Afternoon
05.Fool
06.Some Love
07.My Dear

Russian Roulette Teaser:
Russian Roulette MV:
Russian Roulette MV Behind:
Russian Roulette All Stage Mix:
Russian Roulette 2倍速:

首張正規一輯

The Red (2015/09/10)

1. Dumb Dumb (Title)
2. Huff N Puff
3. Campfire
4. Red Dress
5. Oh Boy
6. Lady's Room
7. Time Slip
8. Don't U Want No More
9. Day1
10. Cool Word

Dumb Dumb Teaser

Dumb Dumb MV

Counting DumbDumbsssss

Dumb Dumb all stage mix

Dumb Dumb all stage mix - Joy ver

Dumb Dumb Special Multi cam

Red Velvet Dumb Dumb 2 倍速

Russian Roulette Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

SBS 人氣歌謠 playlist

MBC Music Core, Show Champion Playlist

One Of These Nights Live YouTube Link

MCD playlist

MPD fancam playlist

Music Bank Playlist

MBC Music Core & Show Champion Playlist

SBS 人氣歌謠, The Show Playlist

Ice cream cake & Dumb DUmb Live YouTube Link

Special Stage

SEUL GI & WENDY
그대와 함께

SBS Gayo Daejun @ Moves Like Jagger

2015/09/11 Music Bank -Lion Heart

2015/09/12 Music Core - No. 1, Gee

2016/06/24 Music Bank - Touch My Body - Joy

2016/07/10 UDF @ 인기가요 - Cause You! (EDM Edit) - Seulgi

2015 年末歌謠祭舞台

2016 年末歌謠祭舞台

寶劍 Irene 甜蜜 MC couple 回顧

MC cut Part 1- 8

KBS MB 官方記念 GoodBye MC cut

MC Special Stages

2015/05/01 일과 이분의 일

2015/12/25 Jingle Bell Rock

2016/06/24 45.7cm

啤啤綜藝及電台合集連結

$M 自家製偽團綜

三分鐘偽團綜 - A Picnic On A Sunny Afternoon

Vapp - Victory

Red Velvet's Timeout!
Red Velvet’s ROOKIE countdown

Red Velvet’s Lucky Pocket

2017 Red Velvet News

Red Velvet's Cooking Contest

Let's Have Fun with Red Velvet!

廣告代言

IVY Club
Irene’s Interview (Eng Sub)

2015 偽忙內小學 look interview

Lotte Pepero
CF :

Baskin Robbins KOREA
CF:
CF Making of:
CF Interview:

Some + ER 15s CF
Some + ER Red Velvet Making Film

廣告代言

$MTown SUM @ Coex
Irene & SeulGi
Wendy, JOY, Yeri
JOY

Black Martin Sitbon
Red Velvet BTS

2016 The Saem 代言

2016 紅十字會宣傳大使

Toreore Chicken

Making of

Maxwell House coffee

NUOVO

프로야구 H2

Making of

Red Velvet 一位粗卡

Ice cream cake all kill !!!

肥JOY
2015/03/27 Music Bank

2015/03/29 SBS 人氣歌謠

2015/03/31 SBS The Show

2015/04/01 Show Champion

2015/04/02 MCD
MPD Fancam - ICC encoure

2015/04/04 Show Music Core

DumbDumb

2015/09/15 SBS The Show

2015/09/16 MBC Show Champion

2015/09/17 MCD

No. 1 backstage

2015/09/20 SBS 人氣歌謠

2015/09/24 MCD 2nd win

7월 7일 One of These Nights

2016/03/22 SBS The Show

2016/03/23 Show Champion

2016/03/24 MCD

No.1 Backstage

門面...
2016/03/25 Music Bank
No.1 encore Full cut

2016/03/27 人氣歌謠

Russian Roulette

2016/09/13, 2016/09/20 The Show

2016/09/15, 2016/09/22 MCD

2016/09/23 Show Champions

2016/09/25 人氣歌謠

大型頒獎禮獎項

第29屆金唱片獎 - 新人賞

The 21st Korean Entertainment Art Awards - Best Rookie Award

Fan cam：
IRENE
SEUL GI
WENDY
JOY

第24屆首爾音樂獎 - 新人賞

2015 MelOn Music Awards - Best Dance (Female)

2015 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance: Female Group

第25屆首爾音樂獎 - 本賞

DUMB DUMB

第30屆金唱片獎- 音源本賞

ICC + DUMB DUMB

The 5th Gaon Kpop Chart Awards
The Hot Performance of the Year

Automatic + ICC

The 22nd Korean Entertainment Art Awards
DumbDumb - Fancam

DumbDumb - Irene focus

承歡...

2016 MelOn Music Awards - TOP10, Best MV Award

第31屆金唱片獎 - Ceci Asia Icon

第26屆首爾音樂獎 - 本賞

啤啤花名之解釋

Irene : 高祖奶奶，古代人，簡稱高祖
由來係因為肥JOY UFO一句回覆…
“我地個高祖奶奶唔識上網”

seulgi : 宅熊
因為無野做就會留係屋企睇劇 FF 自己係女主角…
再加上自稱小熊

wendy : 表情帝，承歡媽媽，我女人(啤 post 專用花名)
每次出show 做節目都可以有無限個表情…
平時係宿舍負責煮野食照顧其他成員，所以有媽媽之稱。
因某癡線佬經常以 "我女人" 專稱承歡，久而久之啤啤 post 各癡線佬習慣咗以 "我女人" 為承歡花名。

JOY: 肥JOY, 騙徒JOY, 門面JOY
減肥前︰肥JOY 不解釋…
減肥後︰門面實力驚為天人，門面JOY 歸位
HOT JOY︰ 已經靚到唔可以用門面黎形容....
騙徒源於肥JOY 無懈可擊既自拍技術
因為自拍出色，曾經俾人誤會係門面擔當
肥JOY自拍同飯拍完全係兩個人黎…

YERI: 車厘，西面車厘
車厘係因為佢自稱似車厘龜
西面係因為朝早唔夠訓又要出席活動既時候就會經常西面，啤啤 post 所有巴打最愛

Red Velvet Official Instagram

Red Velvet Official Facebook

SMTOWN Offical Red Velvet YouTube Playlist

舊Post Link:

啤啤飯拍站推介

高祖
think B

宅熊
Sensible K
bright me up
irreplaceable
tangerine bear

承歡
ENGM
ssw0221
hello wendy
wendy_b612
ineffable voice

門面
WNC
pumpkin
green heaven

車厘
yeri's printer
fairy floss

留名等睇癡線佬互爭承歡...

留定名
越黎越多承歡老公

承㱋是我的

唔講咁多，一定係我

你... 改名先講啦...

新飯留名

承歡理想型留名

承歡情人留名

承歡唔同你地爭

車厘理想型留名

萌熊理想型留名

留名先
人地雨仔就爭門面
你地班癡線佬就爭承歡

師弟留名

留名

lm

Wen巴行出黎
大家都企埋一二邊啦
Wen巴&Wen巴女人承歡就是事實

我歡歡話佢會搵個好似我咁錫佢嘅男人做男朋友

今日咁靜嘅？個個去曬秦國搵村姑啊？

前一個post都未完

JOY的女人留名 HAHA

留名...
上面好多承歡黨癡線佬

額頭是承歡理想型

係咪要改名

改名先啦

啤啤理想型

無趣熊理想型留名

寶劍是白菜理想型

我唔係承歡理想型
但我屬於承歡的

依家改名好危險，隨時轉唔返初心

成段嘢有邊句係真

前面2句唔知真定假
但最尾個句一定係真,可信性高過額頭話佢專一先(拎額頭專一同我對承歡既真心黎比較真係

雖然身在泰國，但係一見有啤啤 cake 都要即刻買個黎試下…

真心又幾好味喎

門面係雨仔既

無錯
真係覺得侮辱咗我

呢隻色起碼似放得落口

排到鴨脷洲都未到雨仔啦

呢件啤啤 cupcake 點只係放得落口！
絕對係水準之作！

門面無乜癡線佬，條隊應該會短過我女人

雨仔遞form都冇資格啦

No.1 Red velvet

套劇未做晒好多嘢都唔知既…
遲d應該會甜到核爆

咪同你一樣囉
一樣咁_

新飯番名
她愛上了我的謊帶左我去睇星宿，然後我發夢琴晚同門面參加同一個旅行團一齊玩
星宿令我赫然發現處女處晚既女人都好吸引

但係囉然有少少鍾意左門面，我都係覺得宅熊最靚

你係咪某巴打個呀哥 個名好似見過
萌熊最高

好似話緊我又好似唔係話緊我咁...
個感覺好奇怪

睇你放咩字落去

係
我本身睇緊其他團...間唔中有入黎望下咁

高祖洗既衫真係好香，聞下先

我女人既體香仲香
索兩野即刻精神晒

咁大個人FF少陣啦

證明我仲係心繫啤啤
行街見到門面打下卡先

好變態

紅到去秦國

額頭你都差唔多架咋…
成日 FF 白菜係你女人

想聞我女人 問過我未

喺香港…
呢隊女團乜水黎架？

咪係囉額g..你有咩資格話我呀

有呢度既花心忠心啤飯就夠啦

我幾時FF過喎

轉述事實

你講緊我啊
細佬我成功導佢入坑
U巴我成功啦

你幾時死

雨仔同門面....
不過雨仔小心d你隻手

聽日又有得睇雨仔

你把口真係好賤

追返曬門面套劇 佢好似好攰咁 好多時好似擘唔大對眼咁

新post留名

眼圈眼袋又大睇到心都痛埋

又要打歌又拍劇 訓都唔洗訓

我以為係特色

topic答案=我

三線團冇消息唯有睇舊圖
班人個頭貼咁埋隻熊到係米想比人斬首

哇屌 出嚟隻抽

你問過呢度班癡線佬先啦…

btw, 終於返到黎香港…
聽日又要面對現實做港奴啦…

屌 企開啲啦

你都叫去左happy
我留係香港對住四幅牆ja

經過今次之後，以後無論任何團去東南亞地方開 FM 應該都唔會考慮

真係不了啦…
留錢去追韓場好過…

返到黎就係時候回歸初心
睇返多d 啤啤平衡下先

啤飯即刻isis上身

有張相車厘又係咁既樣

LM

有咩經歷

乜水呀佢地

佈景板

其實無乜特別嘢，只係覺得氣氛比起其他場差好多....
說好的英文翻譯無咗，成晚係咁 cup cup cup 都唔知 up乜9 ...
聽韓文明一半又唔明一半，好難投入到...
我另外幾個frds韓文都唔明仲慘...

應援真係完全垃圾...
條應援片播埋d唔應該播既片段... 係未玩嘢呀...

另外就係天氣太熱啦....
冬天人表示行出街一陣已經想死...
呢兩日行既地方都係附近兩個 shopping mall...
無冷氣... 不了啦...

唯一既好處應該係d嘢幾好食同埋使費真係好平...

如果啤啤有機會去泰國開FM 既話.... 真係要諗諗先...

Cupcupcup，睇埋隔離po真係笑到仆街，辛苦哂

熊黨們仲唔幫佢哋釘蓋

要開樣起底批鬥

未去過秦國表示對秦國印象係落後同隨時比人炸到渣都冇

我已經住市中心，感覺係連深圳都比唔上

好撚搞笑架...
話說入場前 check bag 好撚嚴又搜埋身...
唔俾帶嘢食入去咁啱我又有d零食喺個袋入面...
Ok, 咁我咪寄存個袋囉....
屌佢條on9仔又同我講個袋入面唔可以有食物...
咁我一句屌埋去....
你想我點先，唔俾帶嘢食入去又唔俾我寄存個袋，係未要我即場食晒成百粒椰子糖同十幾包百力支先？？
我都知你地係做嘢打份工...
無咩事我都唔想開聲屌人...
但咁on9 真係唔屌唔鬆化...
最後又咪係個阿頭走埋黎話ok無問題擺得

Lm

門面聽日又有OST 出啦！

嘩...到時揀歌見到個封面左邊有條粉皮係到就打冷震

dl 完首歌第一件做既事更係換門面張相封面啦！

P走哂啲男 淨係要門面 計畫通

眼鏡熊

快啲集氣等佢哋過嚟香港開

到隻熊上wo

e個幾好睇

熊密密上綜藝

宅熊最得閒無嘢撈嘛...
唔通真係日日留喺宿舍煲劇咩

門面執左咁多既喂

呢啲圖預左大執架喇
btw眼鏡熊個樣傻上加傻

屌 第七點

睇黎枝燈都幾脆弱下

笑屎

老實講句...
慳返舊錢留返遲D 有機會開真FM 玩大佢好過啦...
呢D 連FM 都不如既所謂 event 慳慳地舉下手幅咪算囉...
邊有咁多時間俾你玩咁多嘢呀...

笑左

眼鏡熊好尾機呀！！！

嘩,文青熊好顛

終於搵到我失蹤多年嘅女朋友啦

眼鏡真係再增加個尾機程度

老老實實
有冇人認同額頭拎返個名之後癲過之前好多

即轉wallpaper

唔癲既話就唔係首席癡線佬額頭啦

岩呀
佢做返自己姐

玩法都係抽200個簽
門面要繼續做素琳去唔到...

米八wendy

今晚雨仔唔該生生性性
唔好整喊門面...

咁搞笑分兩日搞既...
不過東南亞地區... 不了啦...

教門面結他喎... 甜到漏就真啦...

縮開隻手啦妖

大家咁話

等緊雨仔黎香港

韓劇第8集定律有kiss戲
所以今個星期係咪好大機會有

買定mon都得
琴晚見到熊張相都爆左個mon

上星期買電腦睇過D mon 好平
想爆幾多個都無難度

通常D 老土劇情都係教教下結他就對望住對方...
然之後... 你懂的啦...

執到無左眼肚
識唔識執相架

有畫面

依個先係joy囉

歡歡理想型留名

唉算啦 門面都喊足6集啦 再唔甜真係除左打雨仔仲要打埋編劇

身材fit到漏

綁鞋帶

門面好似好冧人綁鞋帶架喎
btw, 又諗起我離廢柴 647 綁條鞋帶都搞咁撚耐...

一開始以為係第一首OST,個MELODY 幾似
如果聽日出,APPLE MUSIC應該星期三就會有

最少647無整喊門面先

自己做左兵都唔知

無架啦，隻兵又點夠雨仔黎

唔該上埋韓網新聞

真係唯有祝呢位mk師弟好運

我女人又要召集班癡線佬啦…

我女人p咗幾cm隻腳

淑女承歡

門面女人味

可唔可以叫sm開套劇俾高祖同劍仔？

我都想幫雨仔綁鞋帶

呢位師弟危險人物都係咪鬼出道

挑機

問下啤 post 首席癡線佬兼愛菜之聲召集人俾唔俾先啦！

斬腳

挑，唔係驚佢呀？
利申返：劍菜黨

劍菜黨
劍仔同高祖好夾啊

又係時候夠鐘點名睇門面

嗚呀
呢首會唔會太好聽

點解可以咁好聽....

翻唱定新歌黎

門面咁主動既....
molamola...

綁條鞋帶使唔使綁咁耐呀...
仲要癡到咁埋...

聞西

明知做戲都想打巴佢

直頭斬頭啦 睇到眼火爆

厹

肯定無人睇，收視差到腰斬

嫌命長？

你敢望上去 挖咗你隻眼落嚟

唔知點解突然間喊咗出嚟

So proud of my bb

哇屌雨仔做乜撚野呀

喂...雨仔
好似過份左D喎

再係咁落去雨仔只會越黎越多 anti...

雨仔正式落坑

一早唔應該畀機會雨仔

機會係應該留返俾癡線佬
好想同門面綁鞋帶！！

今朝睇甜到我糖尿囉

好掛住門面呀…

聽下門面新歌先

睇到門面成個傻婆咁點係最幸福
影佢真係係錄音室入面唱歌又係好開心

只要見到門面呢個果汁笑容已經覺得好幸福

雨仔張張一樣樣

癡到咁埋教結他…
一個唔覺意個頭係咁依擰一擰…

門面個樣冧到呢…

依一幕係車睇到我
雨仔.....

又係門面做攻

雨仔表示你地班癡線佬恨唔到咁多架啦！

[RATING] tvN The Liar and His Lover (그녀는 거짓말을 너무 사랑해) EP07 - [AGB Nielsen] 1.7% & [TNmS] 1.7%
甜左多人睇左...
終於升

咁係未要等到有kiss先會再爆上？

有野撈 定係舊相
濟州島

呢個時段收視係點架其實

1.x當ok la

拍團綜

係喎泰國果個呢

今集首ost係咁多首中最好聽

垃圾$M 表示條片斬件需時...
慢慢等下先啦

我覺得第一首都正

人在首爾，想去sm捕啤啤有無可能呢

唔係去左台灣咩

都話咗教教下就會....
爭D 要爆mon 啦....

去咗濟州啦... weekend 先台灣啦

嘩

賣咁平呀...

邊個買咗，我search唔到嘅

賣晒啦，仲等你咩...

今日係咪已經要爆mon

每次睇到北韓新聞都好驚金仔發癲

爭少少... 唔使爆mon 住...

唔好殃及池魚啊大肥仔

點解門面條命咁苦....

其實件肥仔都係得把口靠嚇之嘛...
係有料到就一早做咗嘢啦...

但今次怕唔係怕北韓
係怕侵侵

韓國好危險,叫高祖去我到避避
叫埋我女人宅熊肥joy同龜

其實香港都好危險…
淨係呢度班癡線佬都已經癲過金仔同侵侵

你地囉

又會咁岩嘅

咪睇咁多呢啲po啦，壞腦阿

佢地寧願畀核彈炸都唔會去痴線佬屋企

劍菜

第8集後感
除左mush&Go，雨仔同嫲嫲之外
全世界都仆街黎
當中社長，前女友，燦英
呢3個直頭係代表

咁又係，真係唔好睇咁多…
額頭你睇完又咪係得個酸字…

只有啤post癡線佬先會對門面真心好

我地痴線佬真係愛到痴線姐

但班仆街真係唯恐天下不亂
下下都發作

差唔多係時候開始動工整玩具

燦英又唔係仆街嘅

咁同個肥仔拍拖個女同學仲仆街啦

依條女

呢件死韓妹真係好撚仆街
留名等食花生...

後恢啦嗎 雨仔

點解噚晚唔俾我打爆mon…

門面又喊 係咪又嘈完交

雨仔個樣真係好狗屎，博打相

最後實係變好既
但冇咩動力睇咁了

因為真係好悶下

門面係我唯一睇呢套劇既動力...

有門面連呢個世界都變得美麗

雨仔越睇越樣衰
係咪我問題

AGREE

話說垃圾$M 申請咗呢個名…
唔知係未啤啤飯名啦…

原來去濟州拍新綜藝做白老鼠…

可憐樣

好大可能 ReVeluv幾好聽既

嘩
幾有意思喎呢個名

叻啤笠

仲申請咗一堆嘢…
G4302... 應援棒…

btw, 係飯名既話又考起人點讀啦…

之前話會係CONCERT公開飯名
係咪可以準備請假

我女人真係好可愛

話說之前叉強師兄既飯名註冊…
睇黎都好大機會係ReVeluv…

哎喲不錯喲

i
應該冇10成都有9成...
睇人話之前師兄都係咁樣

突然覺得ReVeluv同師既飯EXO-L有異曲同工之妙..
都係隊名後加L(love)..

應該未有咁快喎...
黎緊好似係七月開家族con 先...

Luv好熟

大家好
我係reveluv

L O V E LOVE

老人家怕曬

ReVeluv點都好過cupcake

過幾日同佢地講我叫ReVeluv先

點讀

好似同A團合體咁

唔會比師兄飯插話抄架嘛 求放過

第一次upload圖唔知成唔成功

有左飯名 跟住就到團綜 最後演唱會 諗起都扯扯地

濕咗

咁都只係扯扯地

下次CB應該正專
CB前拍真團綜
跟住年尾CONCERT公開飯名

你班啤飯FF 少陣啦
可能呢個飯名要等多三五七年先俾你地啦...

一上水有有飯名

唔知點解覺得對鞋好靚。。。

咁你要對鞋我蝕底啲要個人啦

你有冇問過寶劍先呀？

發覺有會員名已改

新飯留名
本命朴寶劍

屌你正呀喂

U巴真快手

可能呢個唔會係飯名黎啦…

擔心緊叻啤會畀人搶走咗

額頭可以分享下比人搶名嘅心得

終於有飯名

呢個名留返俾額頭你

其實點讀

red化甩

red佛粒

我做一世白菜個額頭仔

唔係去韓國睇FM咩

聽住先啦...

好易姐
Re Vel luv

手足無措

呢啡甩

Cap低 下次改名果陣binc用

唔洗研究點讀啦 等我女人讀

ReVeluv... 레베럽... 叻啤粒
留名等睇我女人教學

叻符笠

叫佢男人拿拿林打個電話問點讀啦
唔係電話no.都無阿 ?

所以咪話班承歡黨成日FF 囉... 電話都無...

咪同額頭一樣
剩係識ff

Na巴改左名
做份個有名有份既飯

叻啡甩

啤啤幾時開

講真其實覺得個名好似怪怪地咁
可能係因為第一次見
咁多個名最有親切感都係cupcake

Cupcake

做咩姐你地

咁你不如改名做 cupcake 啦

要習慣下個新名

2017真係啤啤年

SM: 注冊左個名 唔代表今年比你地

$M：啤啤出咗道 唔代表我會養

有答覆未

（Show block user - 花心萌芽）

新歌推介時間
睇本放個陣一聽就愛上呢首歌
係一首好勵志既歌
希望門面呢首歌可以為大家每日既生活注入動力
大家一定要係itunes買佢落黎支持我地既門面呀

買完要轉cover
唔想見到左邊個仆街同右邊個智障

睇住mv同字幕會有加乘

駁唔到...

你兩個究竟係咩關係呀... 仲未答我喎

點解南南會有呢張圖

嘻嘻

好波阿清

一個就心計撚 一個就瘋狂玩9門面

我唔想反雨... 但係睇咗咁多集真係無嘢好講....

嘈咁多有咩好
唔好到失去至珍惜呀

我冇反雨架
好想同雨仔瘋狂打車輪

依句可以同雨仔講

劍仔無限量相信逆賊個女
雨仔淨係識音樂
真係高下立見

幾時拍套劍菜的月光
好想睇

外型都差幾皮啦
雨仔行埋幾個配角到成隻魷魚咁

魷雨

雨仔好好架

應該要等額頭煲晒成套雲畫先...

雨仔私底下都係好仔黎既...
但係套劇個角色就真係好煩膠...

劍菜真係絕配黎...

門面就橙啦... 無一個配得起佢...
647
雨仔...

佢個角色真係完全唔討好
門面喊餐飽

647同雨仔比我對647有好感多d
最近睇左佢做個套鬼怪
個衰仔又做得幾好
歌又唱得好
個人好全能
反而雨仔我正係睇佢做呢套又唔覺佢有幾好戲
不過門面一定會揾個更好

門面有我

Joy套劇好鬼虐心
依到多唔多人追 出面又唔見集中討論post

返鄉下耕田啦

呢d愛情片係咁架啦
Btw呢到邊個冇睇唔該自首

無聊睇卷漫畫 就知道佢有幾仆街 做返個角色啫

套劇既野可以係到講

邊個又喺度咁夜仲 up 風景相呀...

我女人啦

喺呢個 post 度唔睇既唔配做 ReVeluv

有冇門面cut
雖然冇得cut..

cut親都係喊多喎

播8集喊足7集係咩玩法 又話愛情劇

我自己真係覺得647ok架 係有時幼稚左啲

雖然知道之後應該都係多甜+重甜

不過先苦後甜個苦真係好難頂

647都叫ok?
你躝呀 你唔配做啤飯
我同你講
我未試過咁想屌柒一條友
而家就係647條死廢柴令我想屌撚死佢

芽B真係好賤，郁啲叫人躝
Btw 647就是賤

其實大家都好憎嘅代表係生意人嘅角度睇係完全冇問題 仲識利用雨仔嘅弱點食住佢 其實好聰明

個咩燦英就算鳩數啦

雨仔對音樂嘅執著係典型嘅藝術家性格 佢今集最尾都識跑返去搵門面都開始知衰

門面呢 除左甜笑 唱歌 喊之外 唔係好覺有咩發揮嘅空間 最深刻都係畫花poster個表情

佢係因為某大叔先憎647姐

喂
女團公敵喎
我冇私心要幫邊個
不過647我就一定屌硬

agger
啤飯槍口一致對外
額頭呢句最啱聽

喊少集得唔得...

樓主突然改左名

有飯名啦 好似係

改完名無人識
雖然真係一個好名
最主要係隔離d人會唔認得我

假期前一日，全世界進入放假壯態
係時候清埋啲綜藝

Reveluv>>>>cupcake

同意
個名就咁睇都有含意好多

但係又係考起人點讀呢...

啤啤個飯名係咩呀？
ReVeluv
咩話？ Re.. 乜粒呀？

乜三線團有綜藝俾你清咩？

佢有話睇啤啤綜藝咩

Red velvet 同 ReVeluv 好似差唔多音
韓文就唔知啦

突破盲點

vet同luv差好遠喎

叻得啤啤
呢啡甩褲

re vel uv
re ve luv

레드 Red 叻得 벨벳 Velvet 啤啤
레베 ReVe 叻啤 럽 luv 粒

韓文無V / F音，會用 P / B 音代替
應該係咁讀啦...

Level up

叻啤粒粒

i am 叻啤粒

額頭剩係會睇啤啤綜藝，唔洗猜疑
實不相瞞好多我都只係睇咗cut/一半

比個機會你自首
門面套劇你睇左幾多

額頭表示要清咗套雲畫找咗數先

有飯名?

雲畫都未睇 irene會傷心

申請註冊但係未公布啦...
垃圾$M 表示隨時收返個名都得呀！

可能特登放風等你地班飯開心下

Ost4 好洗腦

其實淨係聽門面把聲都夠..
講真嗰句門面喺啤啤五個之中把聲最好聽最甜...

究竟係啤啤有飯名先定係師弟有飯名先...

我女人送咗個袋俾髮型師

讓我們繼續看下去

依幕真係睇到眼都特

好掛住門面呀…
套垃圾劇拍撚完未架…

點解唔俾我打爆mon ！！！

looking game

眼鏡熊表示要扮下花先

個個都咁尾機！！

真係顏值carry

好高汁

真係好靚

門面都係長頭髮最靚

好尾機真係
每個我望左20秒

為左套劇又要剪短仲要喊足7集

呢5條友應該捉去坐監
靚得太過份

短髮冇咁驚艷

你使唔使入埋去坐

襲擊咗我個心臟

我熊世界第一

條友前世係未救國英雄黎

第三個

這些機會

大家話使唔使斬

They asked about the fandom and they said ReVeluv is basically the final one

We are 叻啤粒

Hi叻啤粒

而家爭在垃圾$M 肯幾時正式公布…

啤啤粒

已經想像到呢位老人家張自拍會係點…

唔食雞既佢...但成枱得雞

頂 白菜真係自拍得好有喜感

好想同佢地五個一齊食炸雞呀！！！！

$M真係好環保
RR俾白菜著完而家就俾Wen巴女人著..

啱啱考完dse主科，仲有成個星期先考下科，終於可以返嚟Mon post。
大家終於有名份啦

高祖齋睇唔食

好似話淨係食咗薯條…

呢位又係邊位巴打呀？

Btw 考試努力呀巴打 啤啤與你同在

今年dse早左咩

我濕咗

眼眶。。。等咗兩年
終於有名

我諗住係驚喜黎
點知未公開已經傳開哂
到時sm公開個陣全世界心諗鬼唔知咩

等你改名

到時垃圾$M 俾返個驚喜你…
其實 cupcake 先係真飯名

斬首先得

我呢啲small potato冇人會識架啦
不過我諗又係啤飯又係考緊dse嘅人應該只係得我一個

啤咩啤？

改得切名改唔切口

一號自拍樣

咁多年第一次改名

A額頭最靚

突然多咗好多叻啤粒
額頭幾時改呀？

你講到你唔岩A咁

懵智好呀

有DSE巴打 好年輕
我依d AL CE產物

我想比佢地五個食多d

年少多好

我都無考過 DSE
CE對我黎過就黎廿年都有啦…

依位巴打去溫書啦

考試真係好辛苦壓力好大
咁多位dse reveluv要加油呀

你講到你唔岩A咁 [/quote]
咪係，收皮啦賤茅，明明得你啱

連登唔畀我加。。。太長

要加太多個名 唔夠位

侵仔真痴線佬唔講得笑
北韓場仗好快會出現

啤啤係未好危險？
使唔使癡線佬去保護佢地？

唔知點解覺得Wen巴女人承歡個妝加埋髮型 同泰妍好似
但Wen巴女人承歡呢個妝都仲係好正
白菜眼鏡框 皮褸...好難捉摸...
時尚恐怖份子is back

洗我板啦

黎台灣喇？

我飛去保護佢地

垃圾金仔

白菜又屈機

我女人超靚

做乜車厘好似俾人遺棄咗咁既款

癡線佬機會黎啦！

我女人

扁嘴承歡,咬脷承歡
Wen巴女人承歡真係正到呢

你兩公婆返宿舍先灑花窗啦…

我女人今日真係…

眼妝...髮尾染左既色
好畫龍點晴...

我女人等緊我接佢走

我女人瘦到呢…

眼鏡雅琳白菜出現啦

承歡今日特別尾機
擺明引啲癡線佬出黎

好在今日唔係黎香港

受不了 萌死

下年先dse留名

今日擺明屈哂其餘3個機

白老鼠留名

啤飯真係好年輕..

我地依啲係老啤粒

我都20了

20咋… 我大你10年都有呀…

又有門面 OST 出啦

幾時出碟呀…

你叫老？

實出碟啦 根本就係門面solo專輯

承歡準備進入我懷抱

我覺得團綜應該係RV TV in Asia
泰 台 馬

南南巴去接機未呀？

遲d會唔會有 RVTV in HK feat. 癡線佬

諗起佢地黎香港又周圍去拍團綜就正

餃子熊

好想同車厘去掃街…
啟發下車厘對飲食既新世界

要上堂 去唔到
諗住聽日捕住個twitter同fb 準備野生捕獲佢地

我話實會去夜市玩，到時去捕下啦

醋醬炸大腸
我認我ff

問下額頭上次A去台灣去左邊咪得囉

到咗台灣啦…

夜市應該都係士林或者饒河街
今晚去撞下

FF下接機先....

聞下車厘噴咗咩香水先

為咗呢幾首歌，都要硬食成隻碟架啦…

細過高祖就得

戴埋副眼鏡更加尾機....

真係零死角

傻熊樣....

人就係咁犯賤... 越係唔想睇就越係要睇...

依幾日上少啲twitter算

我女人今日好顛

仲要露下個膊頭仔...

我女人今日好尾呀

Cody正常=全員都好尾機

老人家真係唔嚇得架....

唔知星期日有冇得睇膊頭仔

今晚同聽晚都去夜市 聽日去淡水
希望捕獲到

真係成個女神feel出曬黎

巴打平時有冇拖阿婆過馬路讓下關愛座俾人呀...
預祝你呢兩日爆人品

影相上黎比我當係現場見到

集氣 巴打望你野生捕獲

痴線佬們又要出動斬手喇

斬得...

又係呢件花心啤飯

咁你地咪要斬我
朝朝返工佢都咁樣幫我扣鈕

發夢個時

你好想俾啤飯斬咩.....

連畀人斬嘅機會都無阿，係無阿

好耐冇追post，無知一問
點解佢地會去台灣

食屎啦屌

rookie光速fs

Ff都照斬

咁個POST咪以後無人

門面悶到竟然要推薦歌上IG...

得佢一個留喺宿舍又真係幾寂寞既....

你又啱喎... 個個都係FF癡線佬...

好掛住門面真係

門面呀... 你仲有我地呢班癡線佬啤粒喺你身邊架....

唉

過左一半啦 頂多8集就有得跟活動

如果仲有活動

門面唱歌把聲甜到我糖尿

佢地幾時返韓國

星期日先簽... 應該都星期一先返架啦...

Oppa ya

留多幾日啦 我帶佢地去玩

話說今日有冇收穫先?

星期一我走喎啱哂

我9估之喎
你又去咗台灣？

用戶名稱：熊貓懵智

額頭唔好轉名呀 小心又比人搶名呀

阿寶準備又出動

收穫係買左野送比佢地 本來冇諗住買 不過行過見到d野實好岩佢地

放上嚟睇吓

大既update完而家到個細既updated

車厘洗我版啦…

見到有嘢啱就更係要買啦！
其實買咩禮物送俾佢地真係好難諗…

西女人床照流出

車厘v live

一個人都可以玩到咁HYPER...

咁短時間有1m heart

成日開vlive黎呃心…

但係我鍾意

開心死我女人啦咁多(刻’t)

甜幾分鐘再苦十幾分鐘

新飯求irene 手機wallpaper

歡迎新飯
睇咗d咩入坑呀？ 三線團咁都好飯？

幾時先咀落去呀…
我等緊呢度班癡線佬換 mon 架！

冇聽左首would u 好正

呆熊...

好想餵食隻熊

隻熊食嘢個樣實在太可愛啦....

好傻好可愛

Sheshe

出咗去拍嘢？

南南巴捕唔捕到呀？

cp feel

睇twitter酸死me啦

佢地先係真點一對

唔好睇咁多啦... 睇壞腦...
各位癡線佬早D 訓FF 下吧啦...

好多夜市相 這麼近那麼遠

唔想睇... 唔想知...
我決定聽日熄9 咗個 twitter 乜都唔撚睇...

來生不做香港人

香港啤粒正垃圾！！！

希望在明天

係香港做人已經夠折墮 估唔到做飯仲折墜

想點呀...
喺個夜市飲飲食食咁開心....

有冇理過我地感受....

黎香港我都唔會覺得佢地會出黎周圍行

睇左片同少少相...
周圍好似全部都路人黎
係見唔知邊個影下...

熊仔同我揮手 車厘比手指心我

有fd喺台灣讀書話見到
我個心好似穿咗個窿

Ff完未

好想見下佢地呀

乖啦

葡萄價格突然急升....

唔該呢位巴打打份詳細報告出黎酸下先啦...

整張港式飯拍認證下先啦

最多咪又係去elements個啲鬼影都無隻嘅地方快閃
收得風得嚟又走咗人

香港
公平咩其實

香港垃圾地方搵鬼黎咩
市場細真係睬你都傻

好想瘋狂同熊揮手呀

香港都冇乜嘢地方好去 不如去我屋企呀地方

南南大神

４月１６日係國立南南勝利日

唔好咁痴線啦

三線團邊有錢去行名店呀...
D收入都俾晒師弟啦...

黎黎去去又咪係嗰D 例牌旅遊景點....
山頂，尖咀海榜，廟街... 完....

南南扔低兩句就潛水
是咪想食膠阿

係喎
一時忘記咗我地係三線

冇圖冇真相

見到真相你又要喊

點呀你
講兩句你酸牙？
郁d就比膠人，cls架

我犯賤喊都好想睇

利申返：好酸

茅你老母 吹咩

聽日要潛一潛水離家出走一日先...

係人地臨訓前扔幾箱葡萄出黎請人食

我睇完都要潛下

你地兩個做咩啫...
係未又有D 唔見得光既關係...

今日下就上左淡水捕唔到
傍晚去第一個夜市都冇
晏d去另一個 本身都冇諗過見到 點知行左十分鐘見到前面有堆人圍住左 打晒燈又有拍野枝毛毛收音 心諗發達喇今次
行埋去就見到佢地
第一個感覺...嘩 真係好矮
飯之前遠距離見過一次冇乜感覺 飯左之後第一次見 我歡歡真係好靚
我去到果陣佢地已經係拍埋尾果d 所以都係見到20分鐘左右
佢地走果陣我大聲叫佢地 可能係用韓文叫嘅關係 所以熊仔有同我揮手 車厘比手指心我 佢地上左車就冇再追了
如果第日見到團綜播台灣夜巿 聽到有個痴線佬大叫wendy果個就係我

有大神拜左先

哇

沾下你啲運氣先

重點....

btw, 聽日睇完再報告下好喎

我同自己講我唔會提子
要諗返FS同佢地開心事
不過我真係好酸

應該係鏡頭隔離大叫我女人呀嘛

真緣份

要講就成句講...

"Wendy!!!! you are my wife!!!! i am a crazy guy from Hong Kong!!!!"

講得無錯，劍菜都係真緣份！

聽日食提子餸飯...

喺邊個夜市？我琴晚喺寧夏夜市見唔到

唔上水原來好事嚟

如果今次可以好似泰飯咁玩自拍就真係提子死人

agger

南南巴今日睇得開心D啦
等你提子文

真係估唔到個男仲細過門面

我噚日先知佢原來而家係做緊 MB 主持

今日淨係睇門面，邊個都唔睇！

巴打好有心機
之前我都有諗過整個框整起D poster 但唔想釘牆就放棄左

巴打係邊呀

嘩...全企
btw門面有拍片俾台飯

台飯整喊啤啤

details

So sweet

Twitter 睇到了
唔知會唔會公開返出黎睇

好似係因為fan made video...
話曬第一次遇到 好難唔喊嫁啦

Red Velvet cried after watching the fan made video

啲國語正到

有興趣就睇下啦

台飯好波

感動

其實... 我覺得首歌唔夾條片...
篇嘢寫得一般... 有D 位停得太耐....
不過都好過無既...

舉手幅先係重點呀

當第一次既時候...
係人都感動死
鬼叫啤啤之前真係咩都冇...

片先緊要呀...
唔好諗到個個會肯舉手幅呀...
舉手幅呢D 嘢隨時會 fail 做唔到架...

熊同車厘喊死

感動到佢地做得好好啦

唔黎香港都係好事黎...
真係唔知班小學雞飯站搞應援會搞成點...
一陣7出國際咁就唔好啦....

你們笑著的時候我們乜會笑....

快樂時陪伴著你們大笑，失樂陪伴著你們大哭，好榮幸你們的星途我們能參與當中

咁改成句即刻昇華晒

笑而不語

竟然引到你上黎...

我岩岩都諗過依個問題
靠果班飯真係冇眼睇

嘩屌 撞鬼囉

姐一直都在，只係唔出聲姐

抽妮

我好奇下佢地條片，點整姐，點知。。。
結論係有好過冇啦

熊貓神

講到搞應援... 有邊個會夠你黎呀...

講哩啲，所有人都合作姐，不過如果有播片嘅應援，我都係覺得落多力落條片度好過，舉手幅場場玩到爛，條片先係你地想同佢表達嘅msg

唔係舉手幅咪又係手機燈囉...
其實來來去去都係呢幾招... 好難唔爛...
片反而可以有多D 自己既 idea 去整好D

一諗到香港班小學雞飯站... 真係無眼睇...

可能都好正呢。。比啲信心啲後生

我見到我

對唔住 我有份整喊依4個女人

南南哥

真係打幾千字都講唔晒今日嘅事
我係今日全場最幸福嘅啤飯 沒有之一
因為除左幾個簽名之外 我仲得到一份用錢同運氣都換唔到嘅禮物
等我整理下心情再講

等你篇提子文

咁西利

搞到我都好想去

留名等提子文今晚送飯用

熊呀

啤啤起海外喊既第一次咁就比左台灣飯
不過人地應援搞得好都抵比佢地既
香港飯啤粒繼續食土啦

我相信如果佢地來香港，在座咁多位啤飯肯搞既話應該唔會差太多
不過佢地又點會來香港呀

佢地係香港人氣真係好差
睇唔到有咩可能會黎

係至好阿，咪同我爭頭排

我同你爭

個場空既你兩個想點企都得啦

我食下花生好過…
一搞咗就無得返轉頭…

個場咁空既話班癡線佬一早衝左上台啦

你一早就返唔到轉頭啦..

不過就算我地搞得到
咪又會俾某d人用首站既名義去攞權利搞
因為首站大哂
好似某女solo個香港首站咁

所以,你地要搞,就要最搶大位咁去搞
唔係真係為他人作嫁衣裳...咁樣唔係好過癮架

所以從來無諗過要搞D 咩啤啤飯站...
又或者細細地我地呢度自 high 好過...

有機會既話大家再黎多次雞毛掃應援...

唔好舉呀！！！！

一直都覺得呢度係香港最大嘅啤啤粉站 係都係得呢度啲人夠料搞

真係不了啦...
你都知搞個站真係死幾多細胞架啦...
自私D 輕鬆追吧啦...

你咁講得罪好多人架
雖然剩係上次幾個追cb嘅痴線佬爆碟量都夠供應畀幾十個站

辛苦哂，呢句幫熊貓講嘅

諗起兩年前(好似係)
某一人女團係皇X堡出席活動個時見到個位肥hani真係
影衰曬hani 聲大大無野賣

肥婆真係寧卸惡

係時候派提子
有d唔太特別嘅就唔仔細講

見人講話有男飯同車厘餵食 係咪巴打你

同我估既一樣....

快D 啦... 成晚無食飯就係等食提子...

我見到都估到....係

唔係呀 我斬㗎

呢D嘢真係好講追星運... 恨唔到咁多架啦...

係呀...
依d係自己同偶像之間既回憶
真係好好珍惜同回味...

勝利組

本來一開始係俾屈機Irene 吸引去睇呢隊野，
之後發覺Wendy 真係好可愛

其實五個都好尾機... 你好快會做團飯...

講左Event先

去到會場出面拎手幅同所謂嘅手燈 個手燈真係好弱雞 大力少少都整爛 賣嘅周邊我就冇買 係出面睇 女飯比我想像中多

入到場 我就企第一排嘅 請唔好係d相同片搵我 睇返d新聞片都見到自己個頭 對於全企位我就冇所謂嘅 最多咪企2 3個鐘 同埋覺得企係到有氣氛d

問答環節
都係叫佢地講下中文 黎到台灣有咩感覺 琴晚係夜市食左乜依類公式野
最記得幾段:
佢地打招呼: Happiness ~ (國語) 大家好,我們是Red Velvet 講得好好聽 特別係我歡歡
傻熊不停講: 好吃 好吃 好吃 好好笑
MC叫車厘做超happy個動作 下一個嘅高祖以為照做 點知係叫佢答問題 媽啊 好柒啊
跟住都係抽d問題叫佢地答 都係d好公式化嘅野

VCR
冇諗過會見到嘅門面都拍左條幾十秒嘅片比我地睇 最尾有約定下次要黎台灣再見

表演
ICC DumbDumb RR Rookie都有表演
其中Rookie跳左十幾秒2倍速
佢地跳緊果陣台飯d應援唔輸比平時打歌果陣嘅應援
叫得好齊好大聲 我叫到依加喉嚨痛

去到最尾播條3分鐘嘅fan made片
雖然唔係我見過嘅 剪接得最好最夾嘅fan made片
不過已經足夠了 對佢地幾個黎講係第一次有依類嘅應援 佢地都喊晒 喊得最勁嘅係熊仔同車厘

對我黎講成個event係99分 差左果1分係佢地套衫太沉色 同個黑色背景撞晒 最重要係冇得睇歡歡個膊頭仔

簽名果part一陣講

一陣講到簽名part你就知
車厘令我成為今日最幸福嘅啤飯

南神

早排落台南做d野都見到子瑜 不過冇去阻住佢

我個心..好似穿左個窿

即刻去投胎

南南應該24小時扶阿婆過馬路

大神 開心死啦

神運氣 我出世到而家連TVBD藝人都未見過

你咁講即係係啦... 此post 已完
飽晒

聽埋先啦

仲要企到第一排 喺香港搞 我會唔會夠啲癡線佬爭

香港應該易啲

Live緊 南神快啲

唔知我呢生人會唔會有呢啲機會

日行一善副阿婆過馬路應該得嘅

笑咗出聲

以前都唔明點解d人係咁大叫明星個名
而家終於知
佢地有反應真係會好開心

咁應援係對佢地一份既支持黎既...
佢地見到班飯咁落力為自己打氣，佢地會更加有動力去再做好D

所以次次睇預錄我都會嗌到把聲沙晒...

希望今年mama可以比我叫下

台飯高汁

想佢地黎香港，但係唔好係 MAMA 得唔得...

嘩南南巴..................

跳咁多首成個Mini concert
這些機會...
已經可以腦補到隻熊食到成口野食不停講好吃好吃個樣

簽名part

我就買左2張飛嘅 2次機會中左1個
唔跟次序 講左白菜同熊仔先
下面嘅對話內容全部都係韓文
睇左泰國場嘅片以為簽完就要走 但台場有得傾到幾句

白菜
我: 你好 面孔天才irene姐姐 (你好果陣做左白菜做新年快樂瘋狂行大禮個動作)
菜: 乜野呀 (佢做左姐姐slam dunk 2金淑讚佢面孔天才個表情)
我: 好開心見到你 點解你可以咁靚？
菜: (仍然傻笑緊咁簽名) 多謝你 我都好開心見到你
我: 我係香港人黎架 遲d會唔會係香港見到你？
菜: 香港？會呀 一定會
我: 真架？
菜: 我地約定啦 (勾手指尾 )
我&菜: bye bye
之後就比經理人趕

熊仔
我: 你好呀 無趣熊
熊: Oppa 我很有趣的
我: 係嘅係嘅 你係舞台上面真係好淡定好有魅力呀
熊: Oppa 多謝你 你韓文講得幾好喎
我: 其實都係識好少 如果你學英文就好喇 可以同更多海外飯傾計
熊: 我真係有努力學英文架
經理人開始趕
我: 咁下次見你同你講英文啦 bye bye
熊: bye bye
握左手就到下一個

下個post到車厘同我歡歡

香港？會呀 一定會

做乜嘢係咁串隻熊

話說我第一次去FS 高祖都係咁講...
不過嗰年年尾就係黎咗垃圾 MAMA....

親口講既我信架

勾手指尾

好葡萄南南巴打

做乜串我熊

下次cb後

F5 F5 F5

已經攞定刀放左係枱面等包膠

咁即係唔係空頭支票

可能係十年後嚟

個post點解咁酸咁

ptt都講緊餵食事件

另外想知詳細情況都可以上ptt搵其他葡萄文

好多人搵南南決鬥

咁多人一齊食提子唔酸就假

南神生命受到威脅 成版都係出來對決

係到講埋餵食詳情先啦 等緊食一打提子架

呢度都有好多癡線佬等緊南巴...

見到南神

簽名part 2

同歡歡講英文
本來諗住歡歡part放壓軸 不過今次唔放車厘唔得

歡歡
我: 我愛你 Wendy
歡: 我都愛你 Oppa
個心跳到差d唔識講野
上面2句係韓文
下面係英文
我: 好似你咁完美嘅女人去邊到位？唱歌跳舞煮飯講英都咁叻 又孝順又可愛
歡: 睇黎oppa你好鍾意我
我: 當然啦 可以教我點讀依個字嗎？(預先寫左ReVeluv係張紙放褲袋 依加先拎阻黎)
歡: WHY 遲d你咪知
我: 好啦 依到有d信同禮物係比你地架 想你幫手翻譯比其他成員
歡: 好呀 多謝你呀 oppa
比經理人趕
我&歡: 下次見啦
重點係 同歡歡十指緊扣左3秒鐘 好幸福呀

全部禮物同信一次過比歡歡係因為唔想講4次同樣嘅野 留返d時間講其他野
禮物: 燙斗 布袋 無嘴貓襪 暖眼貼 畫具 同一盒太陽餅
自行腦補係邊位成員配邊份禮物

好酸啊

同歡歡十指緊扣左3秒鐘--》

幾有鋪排

嬲...

時間咁短做到咁多嘢 畀你去到真fs咪渣都無

PH值接近0

可惜沒如果.......
十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣十指緊扣

唔係想拎番出黎講...
睇到南巴講d野...
自己fs既畫面出返曬黎

你句 "you are my wife" 去咗邊？

係因為我買左飛到今日中間嘅半個月背左同佢地講嘅韓文先咁快
同歡歡講英文更加冇難度 我覺得我d英文唔差過歡歡

開返我地D 碟望兩望中和返D pH 值先啦...

我冇話冇喎
有d咩 寫晒落信到啦

我想斬你
可唔可以

佢英文又好聽又易明
傾計冇難度

見到𠄘歡當眾出軌梗係好嬲 佢而家係我隔離氹緊返我 好彩而家佢返咗嚟我身邊姐 承歡係我架 大家唔好F F啦 記住啦唔好F F啦

如果上面係一箱箱嘅提子
黎緊車厘part就係一卡火車嘅提子

去完fs駛唔駛改名

如果南神見埋門面 你咪會酸到痴咗線

高祖係夜市答fans問題

岩岩睇緊

簽名part 3

壓軸嘅車厘part

我: 你好 可愛嘅車厘公主
車: 你好 oppa oppa你叫咩名？(簽To)
我: 我係香港黎嘅 叫 沙冷 Oppa
車: 係嘅 沙冷oppa 我都好鍾意香港架
我: 咁希望係香港見到你啦
車: 係喇oppa！oppa呢xxxxxxOppaxxxxx！
全句淨係聽得明oppa個字

又比經理人趕
我同車厘hi5左幾下就

變左台灣啤飯既公敵

幾時都話車厘圈飯一流

酸撚到我
屌都係出返去先

拿 我就一啲都唔提子既

全場估錯晒...

我都係收到可靠消息先知原來唔係

我睇南南巴以後都唔使去其他團既fan meeting
你點捨得一個好似車厘對你咁好既女人

南南巴就黎轉本命啦

南巴以後都唔好洗手啦...
記住拎隻手去過埋膠

咩叫hi5

攪到我成十二點都未訓係度睇故

Give me five

Wen巴女人承歡呢個畫家帽+眼鏡+扁嘴組合
無敵

打漏左 禮物仲有枝天下第一辣
本來想問concert 嘅野 不過冇時間

老婆:南南 妹妹:歡歡 女神:雪雪

識貨喎！ 呢支好嘢黎！

好彩定力好 仲一條心係歡歡到

噴火添啦

南南如果轉會我第一個bin死你

我真係用膠袋包住隻手沖
沖完用濕布抹下算
鍾意乾淨嘅我竟然會咁做

聽唔明

好掛住佢

講到去FS... 點夠你精彩呀...

嘩...唔係餵食但...

可能你未知自己轉左做車厘黨咋

磨石啦，又唔share

抽妮出文既話至少要爆十幾個 postsssss 先完喎

車厘真係好 WFC...

返到黎香港小心呢度班癡線佬...
你知佢地成日係唔係都話要斬咗隻手落黎架啦...

老人家性格真係好執著...
隻手拎住咁多嘢依然堅持唔拎袋...

斬咗你隻手落嚟 擺喺我哋啤啤博物館嗰度 我哋會誠心誠意咁樣供奉住佢

之後就會改名做車車

連埋膠袋一齊斬

柒得好可愛

半夜睇熊做既試吃的少女們睇到好肚餓
不過都要講句熊仔真係好可愛

剛才先食曬啲提子
點解我去師姐台灣個fmt同呢個咁大分別
點解我要咁窮冇錢去

與其喺度呻既話...
不如食完提子就努力D 搵錢養師弟啦

潛左一日水避消息
尋日冇得去台灣見白菜
今日生日正日可唔可以喺度R句生日快樂

生日快樂

Thanks Ching

食住提子生日咪幾好 btw 生日快樂

生日快樂呀！

生日快樂啊ching

生日粗卡

我提子都唔敢食 btw thanks

多謝

多謝啊清

南南

生日快樂呀巴打

多謝啊巴打

生日粗卡巴

生日粗卡呀巴打

多謝額頭

成功回避台場既圖

生日粗卡
叻啤粒好有愛架

空虛感來了

無架啦，去完之後實有後遺症…

用隻左手喂多次自己囉

正路見完果晚就應該有

你地起碼有得空虛下 我睇mon食提子咋

車厘係小妹妹黎架 點可以咁架

生日快樂呀巴打!

今晚門面仲使唔使喊…

呢度班癡線佬做嘢係唔需要理由...

得閒開返隻碟黎望下FF 下啦...

正常都會索兩啖聞下陣味啦

講到FF 能力... 你同額頭真係有得比...

好痴線 如果餵餵個男飯係呢到啲痴線佬個匙羹係咪要留到下次cb

直接用黎食飯用啦

約佢出黎決鬥啦

生日快樂啊

唔識分 irene同sg

痴線
我對住額頭哥係薯仔皮ja
講ff點夠佢來
你估佢啤po首席痴線佬個名流架

Fbi is watching you

Seulgi單眼皮應該易認架

Seulgi平時最傻嗰個台上面最型嗰個

loop 多幾次認下人啦
其實佢地都算好易認啦...

真心岩岩飯都覺得好易認 係初初睇dumpdump睇到我一舊雲

聽下門面新OST 先

熊仔單眼皮薯啲可愛啲，應該好易分

芽Ｂ好煩，幾時先肯收皮
出嚟對決

成隻ost都係joy

Sorly lor大佬
你知你至高無上，無人可以動搖你首席痴線佬地位架嘛

Solo

我睇左好多次先認得
個陣人都未認得已經飯佢地

熊仔既笑容可以淨化心靈

出咗 5隻OST 4 首都係門面唱...
不如出 solo 碟好過啦...

條友同門面握完手嗰下我第一時間諗起既就係啤 post 班癡線佬....

我反而係啱啱飯嗰陣認唔到JOY同車厘

Happiness唔靠髮色 真係

門面唔係最易認咩？
淨係睇身高都分得出啦...

頭先跑山依家先落返山覆唔切其他巴打
總之全部都多謝多謝多謝
啤粒有愛

跑山健康型男？

廢柴啤粒一個

大隻型男喎生日快樂

Agree

追啤啤啤首先要有強健嘅體魄
起碼要跑得郁先

係香港有機會追咩

不要再說了

上排左二，正

何進仔，麻煩同芽B一齊摺埋

跑山男神

無錯，我顏色都分唔到個時起碼都認到身高先

燦英老是常出現

我正係認得上排左二

今集終於都...

爆mon嘅節奏 人生已完

入定貨啦...
聽日爆得架啦

額頭唔好扮晒嘢喎...
你點會識唔晒呀...

咁誇
聽日扮工睇會唔會屌出聲

淨係唔識左下 點睇

我唔似joybb咁此地無銀
自首先，認到6個講得出5個名

刀嘜花心認證

認到3個 有2個唔肯定

今集只係D 關係明朗化啫...
係爆應該聽日先啦

我都好老實... 真係識既應該得三個...

社長 啪啪啪
社長 啪啪啪

我都係4個

咁似蛇精男

正係認到3個
우리공주
MAMAMOO 玟星
同埋Somi

之後一係知隊唔知名
OR2樣都唔知

唔似啊
社長同SM商談幫門面影返輯相唔該

我淨係認到兩個 係咪太渣豆 傻熊同埋下中

3個 隔離團包面妹 玟星 somi

額頭認到咁多個代表咩

淨係識宅熊同somi

我真係唔信你地認得咁少

似